[
    {
        "randomId": 549
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Basenye ibikingi by'amarembo Rutamu yanze gukwirwamo",
            "option_1": "Nyiramaningiri",
            "option_2": "Umugono w'ishashi",
            "option_3": "Umuporisi",
            "option_4": "Inshya z' umutwakazi",
            "correct_answer": "Nyiramaningiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Hakurya duuuuuu, hakuno duuuuuu",
            "option_1": "Ivunja mu kirenge",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_4": "Indogobe ishaje",
            "correct_answer": "Ibiradiyo biteganye"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mvuye guhamba nyogokuru aza ankurikiye",
            "option_1": "Ivu",
            "option_2": "Umuvuba",
            "option_3": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "option_4": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "correct_answer": "Ivu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Zagarika amahembe ntiwamenya izo nyoko yakowe",
            "option_1": "Ibiti by'ikawa",
            "option_2": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_3": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_4": "Umusatsi ku mutwe",
            "correct_answer": "Ibiti by'ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mpagaze mu ishyamba rimpa umwezi",
            "option_1": "Ibarizo",
            "option_2": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_3": "Ijuru n'ukwezi",
            "option_4": "Igihandure",
            "correct_answer": "Ibarizo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mvuka mbagwa, nkakura mbagwa, nkazapfa mbazwe",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Igikatsi",
            "option_3": "Uruzi",
            "option_4": "Insina",
            "correct_answer": "Insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ruganzu araguye n'ingabo ze",
            "option_1": "Ivunja mu kirenge",
            "option_2": "Intare",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Umwobo w'impiri",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Tuvuye mo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_3": "Agahinda k'inkumi",
            "option_4": "Amenyo",
            "correct_answer": "Amashyiga (y'inyuma)"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ndagiye ku manga Imana nibishaka nzacyura",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Amazi ku iteke",
            "option_3": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_4": "Igitoki",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mfite inka yimira mu ibondo ikabyarira mu rubavu",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ifurwe",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    }
]